頭號大敵tvb

真係有段片任佢講
又好似完全吹佢唔漲
今次唔推倒佢以後都無運行
玩咩運動都有佢維穩
我睇左10秒度已經覺得極度偏頗
仲要得佢一個台

已準備好大字
轉台啊

Tvb影響真係好大，可以諗諗點搞搞佢

無綫新聞 出賣港人